有咩古代小說好睇?

最近睇左剪燈新話,
發覺啲古代小說其實幾好睇,
有咩推介

金瓶梅

第一諗法都係金瓶梅

三個演義

三國演義

除左金瓶梅同四大名著呢?

牡丹亭

曲. 不了

西廂記

儒林外史

白蛇傳